最近太多被自殺，有無諗過屋企裝cctv?

保障自己不被自殺，就算不幸被咬，起碼都有記錄俾其他人跟進。

另外每日返屋企可以自己手動del 不必要既記錄，開放討論。

pish

咁撘lift 都有啦，同埋未必會屋企被自殺

呢兩日先有個係屋企吊頸，死因又係無可疑

所以就算死晒3萬個黑警都唔會民意逆轉

如果陳彥霖行去自殺無着鞋 佢對鞋係邊

有都比狗拆埋 冇用

save 上網果d 呢

學狗係膊頭裝攝影機好過

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

你SET TRIGGER到時出事就公開?
BTW 之前先試過屋企D CAM比人HACK到擺片上網

如果拍片話自己不會自殺 再send比最親既人會唔會好d
d狗上門搜屋 裝cctv都冇咩用